請問機場現場物資如何？

有無嘢需要

現場大量機delay到11點打後，應該都需要乾糧同水。預今晚好多人過夜

冇呀，要人呀

ok
水&energy bar

大量水.. 最好有熟食

ok

青衣城華御結俾人清咗場